中共經濟情況可能極之惡劣.(如中共搵到錢個班, 係咁既形式生活)

中共經濟情況可能極之惡劣.(如中共搵到錢個班, 係咁既形式生活)

節目表面講網購, 其實講中共內部經濟問題.
佢在 part B 講個位高收入中共人,生活係衰過月光族.
餐揾餐食外.仲好賭性格.(唔知係米大部份都係咁??)
另外亦突顯螞蟻,可能係中共板次按.
因為呢班係最借到錢既人.

另外亦提到螞蟻上市, 係用來解決蛋殼問題.

亦提到中共現況. 間接明白點解成日話外國貨有武肺病毒.
想阻外國貨入口. 因中共真係好缺財.

同埋螞蟻可能將個波吹刑好大.
之前14億人,1人賺1蚊.你都發.
同樣地14億人好易借到錢. 1人借1蚊就可以多左14億債.

睇得多呢類新聞唔怪得日日都支爆
訪問個別一兩個=全部都是這樣。

聯合國剛公布2020年環球外資投資下跌40%
你再查一查中國去年外資投資情況，
支爆夢也醒三分了。

啲支那人打機咪又係幾十萬咁入 支爆=笑話

有無唔係中國自己公佈, 而係獨立第三方得到一手外資投資情況?

每個人睇的經濟環境都往往係佢身邊發生的事, 我唔駛睇遠, 睇香港

香港依賴內地消費者的行業同商店, 全部仆哂街, 而其實係禁香港人去大陸, 無話禁內地人黎

咁就出左一個問題, 即一般大陸消費者佢地個購買力插哂水, 而如果係咁, 又點可能外貿投資上升? 就算比你外資上升, 我想問起D廠在大陸, 又賣比邊個? 全世界都封緊城. 你整對波鞋出黎都要有鬼佬買你先得架.....

然後你又話唔信自媒體, 要信有公信力, 但有公信力又無可能得到獨立資料, 咁你係咪玩?

有做大陸貿易，上貨，
水貨都知咩事
做中港車上貨堆公司
大部分停車好耐

不過大陸經濟體量，人口咁大
同埋大陸管治模式
支爆都有排崩，唔會立即爆
大不了先返80年代供應模式
到你見到支崩，潰，亂，爆
你已經走唔到

d 貨車泊到好似飛機墳場咁
積哂塵都冇人洗

中國行奴隸制度都得 ⋯ 人民無槍 ⋯

所以從來支爆唔係指崩盤

係CY 自己define。

北韓既今天就係你地臭閪蚑那既明天

之前大把人講過支爆係一個過程而唔係一個結局/結果，可以持續十年或幾十年，唔明點解咁撚多柒頭成日問「支爆？講咗好耐啦，爆未？」

其實訪問個條友(真係主攻中共生意), 講左好多中共內部環境.
抽稅令網購減少.
講既野間接明白好多野.
點解"拼多多"發圍.
點解馬蟻金服上唔到市.
中共中產個班賭博心態.

現時整個中共大figure 出晒來.

你係咪對搵到錢衣個概念有d唔明
基本上你冇權的話 搵到ga錢都唔係錢

我咪打左聯合國三個字，都算自己公佈？ 醒味？

中港貨櫃車物流現在還有什麼來回價值？
上貨？水貨？笑撚死我
中國深圳已有港口上落貨
人地iphone等品牌都在中國設銷售了，走水貨做什麼？
好似運龍蝦象拔咁水貨省稅？別就現在封關，人家海關一嚴查你們都沒辦法了。
2018年前中國都可以借香港個名避美國配額
現在都不可以運來轉口。

你現在說的貿易物流鏈，大既都只是順豊在香港運淘寶貨吧。

點解樓上有人打字蝗味咁濃嘅？

所謂搵到錢個班, 係中高層打工仔.

當然唔係紅二,三代同班黨員.
呢班友要有幾著數就有幾著數.
邊會有問題.

仲有=> 聯合國既資料係咪base on 支共統計局既數據

果啲數據基本老作,
好似之前有條記者在中共國內.
公報中共相關經濟數據.
結果給人拉左. 話佢洩露國家機密.

唔會衰過劏房香港人掛

現實支那家下Ｄ製造業一定唔會差得去邊
成９個歐洲lockdown晒，美帝邊製造一樣唔好得去邊
家下果邊Ｄ製造唔倒野，一定就要同支那訂
講真家下支那製造Ｄ歐美訂單係唔優造既

聯合國嘅數據你估係聯合國自己調查？
咪又係支那政府提供
傳真社都報導過支那自己公佈嘅經濟數據自相矛盾啦

咁你製造完都要有人買嘅
歐美經濟差又封城，搵鬼買

支那囝急住幫支那護航

生活必需品＆醫療物品等
經濟差你點都要買架
你睇依家主要都係死Ｄ奢侈品
Ｄ名牌店咪摺得多
百佳惠康仲多撚左生意

應該係大陸仔，唔知行頭實情
大陸中港貿易同大陸直接進口2樣野
佢唔明唔怪佢

上路同落路2樣野
佢講順仔果到証明佢唔識咩係
真正中港貿易

不過大陸d細工廠收檔
外匯不足嚴打進口
特別係代購網購
加埋武肺一年，先係大問題

潰而不崩

Amazon仲係好撚多mic垃圾係度
而且好多係高銷量